其實雪碧同七喜有咩分別？

有冇人分得出？

7up 甜d

無記錯包裝同容量好似唔同

雪碧爽好多，好氣好多，好強口爆力
利申飲左六年

7喜好飲d

最佳解答
兩隻汽水雖然味道差不多, 但分別來自不同公司。七喜即是7-up, 是屬於Pepsi (百士可樂) 的, 同一間公司仲有 Pepsi 同 Mirinda (美年達橙汁)。至於雪碧 (Sprite) 是同 Coca Cola (可口可樂) 同一公司, 同公司仲有 Fanta (芬達橙汁)。基本上兩間公司的產品一定是相對的, 你有可樂時我又有可樂, 你有橙汁時我又有橙汁, 佢地係 competitor!
這個問題和&quot;百事可樂&quot;和&quot;可口可樂&quot;喝起來有什麼不同
有異曲同工之妙
應該也是看個人的感覺吧~
我是覺得雪碧氣泡比較多,比較沒那麼甜
七喜氣泡就少一點,但甜度也比較高
Tim · 10 年前

個名唔同

百事係咪大陸架

google左，自膠

大陸造，都岩ge

百事陣味好正 但係一暖返少少就開始澀

離題sor 雪碧多氣啲 好正

雪碧飲落多氣d甜d，七喜飲落感覺好硬，唔知有無人明

7喜好似平啲
飲落去似糖水 唔夠氣

點解得咸撚柒，無咸撚碧？

可口可樂咪又係支那做

最憎D餐廳明明叫雪碧佢俾七喜我

百事》可口可樂
雪碧》七喜
芳達》美蓮達

原來就係你用左個名

幽默感呢家嘢......

痴撚孖筋
我懷疑你都係大陸落黎
大大棟廠房喺第一城都可以唔知？
個個香港人細個都有份參觀可樂廠

可口可樂公司一定好飲d

Btw 七喜有個典故的
同雪碧唔同

.......

睇到打左個冷震

百事有可樂

This

就算係有 都應該叫咸撚雪
不過都係嗰句
幽默感嘅野

兩者有咩分別我就唔知
淨係知次次去餐廳都要估佢係賣雪碧定七喜

百事公司全部都好甜

我鍾意飲雪碧同百事~'
雪碧入口個下好正''
百事鍾意陣味'可以飲哂成罐
可口可樂'永遠都係第一啖好飲'飲到半罐/半支就變左得個甜字,好難飲哂成罐

百事輸哂

btw以前細個鍾意飲7up 宜家反而雪碧

我覺得係飲慣左先覺得好飲

但唔好飲又點會飲慣呢？

夠凍既可樂屈晒機 百事就算夠凍都無嗰隻爽既感覺

竟然有人唔識

小矮人見到白雪公主冇著衫

雪碧滑d

七喜好似重檸檬味啲，唔知係咪我嘅錯覺